### Konfiguracja twittera
TODO - załóż jakieś inne konto na twitterze i dodaj jego klucz
Wejdź do katalogu `twitter-proxy/src/main/resources/twitter4j.properties` i według  [instrukcji](http://twitter4j.org/en/configuration.html) utwórz plik z credentialami do twittera.

## Odpalenie
`docker-compose up` - odpala cały setup
